新手買可調式啞鈴

新手

最近決定係屋企買對可調式啞鈴
上網搵左睇左好多唔同comment
依家filter左幾隻啞鈴但落唔到決定
想大家比下意見

1. Bladez AD32 (32kg)
因為一開始係睇台灣youtuber開始想玩健身
所以就睇岩左呢隻台灣牌子
但問左店舖暫時香港買唔到
有考慮緊好唔好經台灣朋友買再寄黎香港
我估最後啞鈴連運費最平都要5k左右
甚至可能更多

2. Nuo Flexbell (20kg)
因為上面個隻香港無
所以就開始睇d同款但香港有賣既牌子
(即圓身, 啞鈴餅較貼, 拎輕重量時只會中間既餅起, 唔會乜重量都最長)
就搵到呢一隻
價錢上正牌唔平
hktvmall 1隻1隻賣都差唔多2k一隻
買2隻其實都差唔多4k
淘寶就有平d既version
但就要額外考慮質素問題

3. Accion 2020 單手快速調節啞鈴 (20kg/32kg)
同上, 都係特登搵同款先搵到出黎
價錢比上面Nuo平, 大概2.5k/4k
但可能因為呢隻係accion既新款
暫時未睇到有用家評價

4. Powerblock U50 (50磅)
正版同翻版價錢差好遠
呢個係我搵緊啞鈴時見到有唔少人推薦
上網見到有部份負面評價
主要係圍繞高重量時唔平衡既問題
如果正版要額外考慮價錢問題
未計運費都6k

暫時就shortlist左以上呢幾隻
求巴打賜教
唔係list度但有其他推介都可以

Ching 屋企好大

求撚其啦，買貴啲會大隻啲咩

唔大
所以特登揀呢d算細少少既啞鈴
呢d放角落唔係好佔位
張bench都會揀d可以摺埋既
唔用可以收返埋

我最怕係會掉餅, 重量唔平衡導致受傷等等既問題

前排疫情期間封gym room買左2隻40kg,
而家擺左係到無用到

唔明點解要運？厭錢多？
求其香港樓上鋪執件可調式2,3k
已經夠你玩好耐

平時ig/fb廣告果d可調式啞鈴唔係一對？
2k頭都有交易啦喎唔係咩

個個內文無特登highlight
但我有考慮過先無put on list
個種就係拎上黎幾重都去到最長個隻
有睇到有玩開健身既人建議唔好用呢款
詳情就唔搵返
但其中一個原因係活動度問題

幾重都去到最長？
唔明依句

呢d可調式啞鈴成舊都幾大舊幾長身

舊款一d, 或fb賣緊廣告個隻
就算你拎到最輕, eg.2kg
拎起手時都係最長既長度拎上黎
但當然中間無夾餅, 所以輕
(我朋友買左, 親身睇過試過, 但真係太大舊, 力距好長易唔穩, 唔鐘意)

相反我上面shortlist左幾隻就係會由最入開始貼住d餅
如果較輕重量既話就同平時見到既啞鈴差唔多size

我對 24 kg 買左千三千四
用左成件都無問題
又唔係比賽唔洗咁準啊

淘寶百幾都有喇

試下出去觀塘個面睇下，有啲運動批發，你驚左右唔平衡又可以試，不過你話講到長度問題，我個人覺得唔差得遠

上年yahoo團購買左箱55kg可調式啞鈴
其實唔洗理牌子架
啞鈴你都係用佢既重量訓練啫

可能我講得唔清楚
牌子我都唔多睇
純粹揀款揀到個幾隻
另外都擔心甩餅等等既安全問題
我年輕時打波打錯姿勢搞到隻手肘到依家都有問題
所以sensitive d

去迪卡儂買

係，屋企啞鈴最緊要安全

我呢件有安全栓
但係舉果時都會鬆
不過一定唔會令到d鐵餅走位

on9
樓上鋪執件可調式咪即係淘寶
普通啞鈴淘寶冇所謂
可調式一陣推推下甩左飛落個頭到咪仆街

開源道垃圾桶

睇完呢類POST真係明白點解香港咩尻代理都冇剩係得一堆轉賣淘寶既垃圾奸商
樓主你貼個頭3樣野都係同一舊野黎, 就係瑞典NUO 只係代理商改撚左個名佢
另外提一提NutroOne呢間野 見到佢D野全部都係轉賣淘寶價錢仲要翻3倍

新手買幾重好？ 想練下肌😂

呢款個人覺得最好
因為佢低重量個啞鈴會細d 唔似其他可調重有條軸係到kick住哂

迪卡濃8百幾蚊果個點睇
想買但對比你果d又平到離哂譜咁